[靈修材料] 禍必及家人？

（可以用女義士取代我，為女義士代禱，願上帝為女義士申冤）

詩篇109
（ 大 衛 的 詩 ， 交 與 伶 長 。 ）
1 我 所 讚 美 的 神 啊 ， 求 你 不 要 閉 口 不 言 。
2 因 為 惡 人 的 嘴 和 詭 詐 人 的 口 已 經 張 開 攻 擊 我 ； 他 們 用 撒 謊 的 舌 頭 對 我 說 話 。
3 他 們 圍 繞 我 ， 說 怨 恨 的 話 ， 又 無 故 地 攻 打 我 。
4 他 們 與 我 為 敵 以 報 我 愛 ， 但 我 專 心 祈 禱 。
5 他 們 向 我 以 惡 報 善 ， 以 恨 報 愛 。
6 願 你 派 一 個 惡 人 轄 制 他 ， 派 一 個 對 頭 站 在 他 右 邊 ！
7 他 受 審 判 的 時 候 ， 願 他 出 來 擔 當 罪 名 ！ 願 他 的 祈 禱 反 成 為 罪 ！
8 願 他 的 年 日 短 少 ！ 願 別 人 得 他 的 職 分 ！
9 願 他 的 兒 女 為 孤 兒 ， 他 的 妻 子 為 寡 婦 ！
10 願 他 的 兒 女 漂 流 討 飯 ， 從 他 們 荒 涼 之 處 出 來 求 食 ！
11 願 強 暴 的 債 主 牢 籠 他 一 切 所 有 的 ！ 願 外 人 搶 他 勞 碌 得 來 的 ！
12 願 無 人 向 他 延 綿 施 恩 ！ 願 無 人 可 憐 他 的 孤 兒 ！
13 願 他 的 後 人 斷 絕 ， 名 字 被 塗 抹 ， 不 傳 於 下 代 ！
14 願 他 祖 宗 的 罪 孽 被 耶 和 華 記 念 ！ 願 他 母 親 的 罪 過 不 被 塗 抹 ！
15 願 這 些 罪 常 在 耶 和 華 面 前 ， 使 他 的 名 號 斷 絕 於 世 ！
16 因 為 他 不 想 施 恩 ， 卻 逼 迫 困 苦 窮 乏 的 和 傷 心 的 人 ， 要 把 他 們 治 死 。
17 他 愛 咒 罵 ， 咒 罵 就 臨 到 他 ； 他 不 喜 愛 福 樂 ， 福 樂 就 與 他 遠 離 ！
18 他 拿 咒 罵 當 衣 服 穿 上 ； 這 咒 罵 就 如 水 進 他 裡 面 ， 像 油 入 他 的 骨 頭 。
19 願 這 咒 罵 當 他 遮 身 的 衣 服 ， 當 他 常 束 的 腰 帶 ！
20 這 就 是 我 對 頭 和 用 惡 言 議 論 我 的 人 從 耶 和 華 那 裡 所 受 的 報 應 。
21 主 ─ 耶 和 華 啊 ， 求 你 為 你 的 名 恩 待 我 ； 因 你 的 慈 愛 美 好 ， 求 你 搭 救 我 ！
22 因 為 我 困 苦 窮 乏 ， 內 心 受 傷 。
23 我 如 日 影 漸 漸 偏 斜 而 去 ； 我 如 蝗 蟲 被 抖 出 來 。
24 我 因 禁 食 ， 膝 骨 軟 弱 ； 我 身 上 的 肉 也 漸 漸 瘦 了 。
25 我 受 他 們 的 羞 辱 ， 他 們 看 見 我 便 搖 頭 。
26 耶 和 華 ─ 我 的 神 啊 ， 求 你 幫 助 我 ， 照 你 的 慈 愛 拯 救 我 ，
27 使 他 們 知 道 這 是 你 的 手 ， 是 你 ─ 耶 和 華 所 行 的 事 。
28 任 憑 他 們 咒 罵 ， 惟 願 你 賜 福 ； 他 們 幾 時 起 來 就 必 蒙 羞 ， 你 的 僕 人 卻 要 歡 喜 。
29 願 我 的 對 頭 披 戴 羞 辱 ！ 願 他 們 以 自 己 的 羞 愧 為 外 袍 遮 身 ！
30 我 要 用 口 極 力 稱 謝 耶 和 華 ； 我 要 在 眾 人 中 間 讚 美 他 ；
31 因 為 他 必 站 在 窮 乏 人 的 右 邊 ， 要 救 他 脫 離 審 判 他 靈 魂 的 人 。

奉主名求 阿們

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

係上帝審判同降罰而唔係由人去做
人只要敬拜神就得